以一笑溶化眼淚

也是愛

好想識你

我都好想見見你個人妖
總有機會的

Not now
你同柒濛喺網絡世界傾多陣先啦
一間比你地拖我去雞姦咪慘慘豬

其實我講笑

好彩我都冇認真姐